藍絲連腎同春袋都唔識分

腎血管當係撚

笑撚死

有腦就唔會做藍絲啦

原來有黃嘅醫生

有好多，但唔會咁公開姐

養和之前先有個醫生笑個黑警d血少過月經

其實有個法官都唔知邊度春袋，以為春袋=膀胱

藍咩嘢屍
根本紅衛兵嚟

藍絲識縮陽術？

弱智藍屍

藍絲冇賓州，有得縮已經好好啦

幾好笑

低學歷、無常識、英文屎

走咗三十萬人之後，就係剩返呢啲舐共白痴。

你呢隻弱智幾獨特。邊度買？

藍絲又一單無常識

但句野真係佢講？

其實都唔少

真係好撚無知

大把俾醫管局逼害，立場上黃唔出奇
另外香港讀醫好難蠢，有腦好難藍
就算係藍都係為求著數攞到盡，史太祖盧寵物李蟈蟑嗰種藍